終極整合 8.12-8.15 蘋果廣告商 入嚟睇下你like晒未？

隔離有ching想有人整埋連儂牆廣告商出嚟
但係原來連儂牆好難搵邊啲係廣告
盡力搵咗部分
如果有漏請見諒同埋可以的話幫手補充

#1 放咗今日啲打氣式廣告先

#2 連儂牆廣告商
#3 今日廣告商
#4 8.12-14 廣告商

連儂牆廣告商

doublell.2429

shop_trolley

hair_la_forme

Timable

Sparksine

Gethemall

Photogram Studio 一站式 專業攝影服務

Figurist

Joyful Dessert House

Durian Land 榴槤樂園

Kaleido Coffee

光時 - HKongs Mall

Cosmos Restaurant & Bar

Pishhhhh

8.15 廣告商

Dare MuayThai HK

嘉嫂辦館‧ KASO Grocery

異度空間工作室

九份茶舍

沖繩潛水 青之洞窟浮潛 青潛 Best Dive Okinawa

MI MING MART 彌明生活百貨

LIFE Mart 手作市集

Herbal Senses 產前產後修復紮肚專門店

洗車俠

TATS 兩週紋身店

新嘉美茶餐廳

重光弁当

黑金堂Goldbrownsugar

Historic

學習啟航號

MIRO everyday i wear

（連續第四日）

BullDog HotDog

香港金融業職工總會 Hong Kong Financial Industry Employees General Union

燒賣皇后

煲底市集

唇茶teaonlyhk

MaMa Me 袓傳紮肚 產前後護理專家

潮州人Ciuzauese

牛旨商店

CAVE Beer Point - 精釀/手工啤酒專門店

將軍澳外賣專線

拎得 - lingduck

Thisdv＠YNaught

赴湯杜火運動教室 Patreon

烈大夫 • 懷藥堂

Wedding Birds

Diami IP

Yummy Moments 美味時光 優質食材專門店

Spirit Muay Thai & Fitness 麒．拳館

青木堂中醫

巴打鮮菓

和你飛髮Hair Cut With You

JaseLab Cookery

梘單製皂 Simply Soap

漁吉Isakichi 觀塘本店

YK學車掂

七和市集

arHotv

Ivy's Wish Workshop

(14/8) 痴撚線 今日蘋果好撚多廣告 跪求支援

(13/8) 今日蘋果又好多高質廣告 買完報紙去俾個like廣告商啦

(12/8) 今日蘋果多咗好多高質廣告 你買咗未呀？

唔夠你地快

樓主好好心機

推

支持

推

果然係專業嘅

Like到手軟

佩服佩服

follow咗你咋

多謝支持

壯大黃圈

好正
黃圈越嚟越多唔同種類舖頭

Timable有落連儂
幫手like 埋

加咗喇唔該ching

係，有啲真係估佢唔到

街市啲報紙檔仲有好多報紙

越嚟越接近日常生活可以俾黃圈包起

好快可以靠黃圈就生活到

開心

Push

689呢

Push liked

正呀

喪9 like 晒

真係好耐無睇報紙 原來而家仲有哩d廣告

推推推推推推推推

辛苦晒整合

慢慢睇吓d page
睇吓有咩啱買啱用

幫你推~

好撚有創意

Like爆

689會唔會直接forward 個post去佢fb

謝懶人包, 已 like 埋連農牆商戶

中大加一分

想問問有冇人知落全版廣告大概幾錢
全平大概幾多？

不如打去問下

歡迎聯絡廣告部查詢：
廣告部
電話：(852) 2752-3828
傳真：(852) 2623-9118
電郵：salesonline@nextdigital.com.hk

Doublell 買過一次 幾好，平過出面啲水貨舖好多

【打手】想推廣香港業務予黃絲 唔洗訂閱蘋果有更好方法

push

盡量LIKE晒

Like到手都斷

Liked 唔該曬樓主!

lm like到手軟

lm

推呀

再推下先